法國Michael Jordan條撚樣都幾撚賤下

為咗唔俾King James超越自己(雖然其實一早超越咗)，Michael Jordan一直用佢喺聯盟嘅影響力干預阻止Lebron奪冠，例如暗中攝合勇士5星，俾錢Olynk整斷K Love隻手，俾錢JR打假波，買通裁判等等，今年知道King James隨時雙料Mvp，仲整個新冠肺炎出嚟，整停成個聯盟
之後仲出錢搞咩BLM，搞到滿城風雨不特止，仲想令湖人打少幾個，條友為咗阻止King James真係可以話不擇手段
講真，如果唔係MJ條撚樣搞埋晒啲小動作，King James至少八冠

珍系😂😂

咪又係玩玩具

We all love King James👊

MJ係，King James唔係

pish

估唔到MJ條撚樣出埋錢買負皮

迫害吾皇JAMES

on9 明顯係kobe搞出黎

中國占有大陸人撐腰，邊個夠膽搞佢呀